瘋狂掃牛啦！

有阿爺驚閪咩！30000 Gogogo!

講完抽上一千點